本土派唔投姚都唔知做咩

, 雖則馮檢基係仆街

焦土呀,你識條鐵咩